[做狗做到無尊嚴] 點睇班狗完全當上司講嘢係廢嗡

昨夜(21)晚上十一時，防暴警員進入元朗賽馬會廣場，並不斷向在場記者挑釁。有指揮官走到防暴前面，大聲訓示，要求警員「不得超越封鎖線」，並保持border line，及唔好和記者有接觸(contact)。

惟該指揮官退下後，後方馬上舉起黑橙二旗，未幾防暴更失控，向在場記者狂噴胡椒。

片段清楚見到，前線警員完全不受控制，即使上司有指令訓示，亦當耳邊風我行我素，警員服從能力可見一斑。

叫曬唔可以過border line
一行返去後面班狗就當佢無到
睇下最尾個指揮狗個樣尷撚到

推

推2

推3

推4

Condoms仔遲早比人清算

成件事唔知笑好定嬲好

推5

痴個number都唔肯
你就知班前線狗幾聽話

推6

幫推恥笑

推7

呢個時勢就算班狗擺明係違抗命令都冇可能處分佢 咁佢地仲驚咩哳

推8

推9

推10000000000

咁pk鄧不如換埋人做啦

兵匪一家
D狗巔哂,無人管到

變軍政府

人本來就管唔到啦

應該係連指揮既內容都聽唔明

白衫做咗政府嘅condom
下屬唔聽話之餘仲可以任屌
頂頭上司又包庇啲散仔，屌埋你一份

真係柒出世界，仲話係紀律部隊？根本係古惑仔

散仔係dom 定白衫先係dom

前線散仔非常專業
最唔專業係個指揮官

推推推

嘩你咁講出黎怕佢比人掉落街架?

藍衫毅進曱甴：白衫讀書讀壞腦

真正指揮既可能坐左係大劣間房入面，睇住cctv指揮
白衫只係做樣

tui

推出去俾啲藍屍睇下啦

黑臉白臉啫

班指揮官最開心, 到時推晒落班散仔度
拿 有人影到我落左order, 佢地唔聽咋

班白衫幾撚狗
想屈晒落散仔度
有讀過書係唔同d

已經無野控制到前線班畜生狗

其實會唔會係大陸仔聽唔廣東話

但到有事果陣白衫可以因爲咁冇事

劣質論據

扯貓尾

黨衛軍

前線警根本就失曬控

班白衫應該都知有D真係唔做得 起碼唔可以做咁揚
但重點前邊班散仔都唔會聽你講嫁啦，最大粒個D又死攬
變左中層個班變到無撚用

白衫無咗班毅進仔又唔得，然後班毅進仔失控又唔可以同佢哋割，咪迫住要保佢哋，而家變咗員佐級先係狗隊既話事人

前線: 上司都是狗 要分得這麼細嗎?

up

白衫管理不善 理應同罪

班白狗自食其果
當日612班field總指揮官一齊熄同總部對話channel

今日散仔唔再聽指揮官
都係師從dover姐

願聞其詳

你打完段字有冇覺得自己好柒？

係我地潛在報復力冇出現過

冇講普通話

p

精人出口，西人出手

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

亞洲最優警隊（過去）

我諗狗高層成日都想洗底
唔想同傳媒搞到咁疆
不過D狗識撚諗咩
見到記者有得比佢玩仲唔又打又射
佢根本當自己皇軍
反正又唔會扣人工，比人拉

呢個咪死攬既後果
反正做咩都無人管到自己
所謂大sir咪又係得把口
除左著埋同一套制服根本wfc
俾我係前線都理撚得你蒙住面亂噴亂打人你又唔知我係邊個

放權放到軍政府

尋日大聲公單case已經見到藍衫同白衫既問題

藍衫唔聽order, 上到庭可以大大聲講聽指揮官決定
白衫硬食死貓

黑警：我地無大台

不受控就唔駛控制？指揮官唔好諗住可以置身事外。

咪撚再爆

PK 鄧 遲下被Condom狗 殺返轉頭都似
反正根本管唔到班下屬

都係個句，做得狗既，基本上都係對社會冇價值既垃撚圾

依家個警隊靠散仔頂住

洗底？咪請笑啦

仲吹到自己係亞洲第一睇清未啊mon po狗

推

借位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

我要雙普選！

[pm]我大學同學黎，之前以為佢做狗
點知佢話佢做白警收緊證據，遲啲爆料
班condom 仔死撚硬[pm]

毅進仔邊識英文姐
border line以為你講緊扑得啦，後面咪即刻舉旗囉

721

做得指揮官都讀過吓書嘅
EQ都好少少
而且又易俾人搵到

相反班前線狗同便衣就大晒咁
成班無腦撚郁啲就扯火勁廢垃圾
試過問啲防暴狗路 20米已經舉槍叫我走
反而我行到埋個3粒速龍隔離仲教我點行
有腦同無腦分別真係大

叫D指揮官幫D狗戴返口罩同狗鏈先好出街喇

同做工程差唔多
有時班工人係真係唔聽話
恃住自己老師傅就自己嚟，當然啦太離譜都係要出手阻
唔似班白衫垃圾

死癲狗 全家中肺炎死未

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

澳洲戰線，重開！！

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠一
27 號到期,

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

散仔變老頂

老頂變condom

屌完我條女仲夠膽命令我，屌你老母

揸住唔爆有撚用咩

散仔覺得自己經驗多過上司

一定好討厭/妒忌上司大學畢業，其實就係自卑心態，覺得點解要聽你大學生無經驗order?

之前連登都有人講過

好似話係

612在場嘅指揮官都唔想聽灣仔支笛
大概係嫌退左休嗰條友廢得濟
所以一致熄左通訊channel
聽聞灣仔嗰日好嬲

亦都解釋到海外專家調查報告入面所指
612當日 呢面射橡膠子彈
同場另外一邊嘅指揮官係唔知道嘅